今時今日仲要撘狗鐵真係畜生嚟

一車車豬迫埋一齊咁運

利申：坐開司機車

This one?

原來樓主日日坐呢架車，
唔通樓主係仵作?

做跟車仲要大大聲同人講

向來喜歡獨來獨往的梁朝偉，早前就被本刊獨家捕獲，以一身熱爆冒險遊戲《看門狗》（Watch Dogs）之男主角的殺手look，到佐敦廟街漫遊，再乘搭港鐵過海，逛金鐘超市格價購物，一餐晚飯也消費不過二百元；就算其間到過HMV揀選影碟，亦齋睇唔買。身家豐厚的「影壇第一男神」，其實都可以好慳家！

車廂內，梁朝偉把帽子壓得更低，並埋首於手機屏幕中，身邊乘客也發現不到「影帝」的大駕光臨。他使用的手機是iPhone 6 Plus，價值$8,088。

某日下午，周潤發以一副超cool勁型Mark哥黑超look，現身中環搭港鐵去尖沙咀買越野跑鞋，過程中不少港人都認出發哥，但最終只有少數幾人成功「捕獲野生發哥」。

講到最鍾意坐港鐵嘅，就非周潤發莫屬，經常都畀網民野生捕獲。其實發哥好樂意同大家Selfie，仲會自己主動揸埋機，自拍技術相當好！不過講真，發哥都曾經話，有時佢搭嗰陣都冇乜人見到，因為個個掛住睇手機。

每日返工放工都搭東鐵頭等